雞屎忽原來得B奶...

夾到變F奶

專業裝假狗

有名你叫雞屎窟，個賣點係喺屎窟度，你唔去睇賣點走去留意對雞胸到，自己斷正攞嚟賤啦係咪？

早知佢谷出黎 不過佢成個人都好正

墊左又點，這些機會

雞胸一嬲唔好食架啦

好撚白滑
睇個雲吞係臭雞去台灣搵佢條片
真係好正

佢個B同港女個B
都差好遠

未減肥果陣有c 仔

個屎忽一定更白

交俾我，我屌